連登仔最叻打手槍，香港警察最叻就係吞手槍

連登仔=老衲-

大家咁話啦屌

6點前記得埋單

衲狗吞咗幾多槍